世衛指北京疫情病毒從歐洲輸出

【Now新聞台】世界衛生組織表示，北京最近出現的新型冠狀病毒疫情，病毒可能是從歐洲輸出。

世衛突發衛生事件規劃執行主任瑞安指，中國提供的病毒基因排列顯示，今次北京疫情的病毒很可能由外地傳入北京，並透過人傳人傳播。

瑞安又表示，病毒基因雖然顯示它是來自歐洲，但這不代表病毒源於當地，強調要查明傳播鏈。

世衛總幹事譚德塞則指，世衛在周四收到超過15萬宗新增個案報告，警告全球疫情正在加速擴散，各國不要太早放寬防疫措施。

Who?

其實唔奇 武漢傳去歐洲 歐洲又傳北京

.....中國傳比全世界先呀屌你個閪

強烈要求歐盟割讓德國賠償

是但啦是但啦
唔叫得武漢肺炎咪叫你做新冠國囉

WHO: EURO-Virus

哦
好的北京肺炎

黑鬼又收左錢

回力鏢

係啦 知啦
總之源頭唔係武漢或北京啦

屌，最一開波邊個傳出嚟先

唔通平時連登→公海→連登既消息就唔係連登傳出咩

你傳俾人先，人地變種傳返俾你，禮上往來

得喇得喇，總之就一定唔係中国。我地全部都知。

知啦！
娜威三文魚沿頭

是旦啦 最緊要人有事

呢d時間仲可以係北京出入歐洲, 除左高官同佢d屋企人, 普通人點得？

回力鏢
隱瞞呀哪？

不如話德國輸出啦

北京管制好嚴 我就唔撚信
北京疫情從來都未停過 守唔住先局住公開

一星期都冇就知歐洲
咁開頭點撚解乜都唔知呀
屌你老母奶共who

俄羅斯，莫斯科咪歐洲囉

DIVERTING attention!!

就係全世界夾埋傳比中國

知喇知喇
新冠肺炎國

sor 唔敢講

睇下幾時屈埋瑞典傢俬同丹麥曲奇

你話係咪係囉

一定係

仲有人會信CHO咩

仲以為who已經解散咗

總加速師

之前又話唔係指責邊個國家既時候

我記得早1-2個月中國係禁止晒所有外國人非外交或國際成員入境
即係普通人同有錢佬都入唔到中國

沒有共產黨就沒有新冠國

唔怪得歐盟忽然會出聲幫香港

新冠軍國又贏

爛劇本

好事來，最重要係一路口頭卸俾其他人，逐個得罪晒最好。

課左幾多金

總之源頭嚟自中國
再傳入歐洲美國
跟住屈歐美帶病毒入中國ok？
成個武漢肺炎件事就係中囼策劃
目的好似指鹿為馬典故咁
要睇洜國係咪聽中國話

加速師一齊去扮支那人去歧視歐洲

總之唔係中國啊haha

喪家之犬又吠

好既 最好話係德國肥婆輸出

尋日又見到TVB啲新聞又想屈係意大利出現疫情之後武漢先有

幾時先滅左呢個on 9 國家

岩牙.
繼續捐多D錢比世衛啦.

等睇歐豬反華

歐洲佬醒未?
捐完錢比世衛後仲要記得賠償比支那tim ar

屈完美國屈歐洲
經歐洲傳入即係入埋老大哥俄佬數
支那傻撚左

迴力鏢

岩架啦，繼續啦中國

美國唔俾錢支那衛真係正確決定

鎖國啦咁多野講

咁仲唔快啲亮劍俾啲番鬼佬睇

當日係邊個大大聲話
而家唔係追究責任時候 唔好政治化
齊心抗疫

中回力鏢咪抵死lo

who

由半年前自稱武漢人食蝙蝠係源頭，慢慢就話美軍潛入播毒，而家到歐洲喇，幾時波及埋非洲澳洲南美洲？

依家BLM，係咪唔鬧得條死黑鬼？

因為依家美國唔得罪得，
今鋪就話歐洲傳嚟

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

當歐洲懷疑輸出新病毒就會直接講出嚟
當中國輸出果陣就叫人唔好問源頭唔好政治化

歐洲佢又講中國唔敢講

中國人去完歐洲再返中國會唔會變歐洲人？

你呢個比喻好垃圾下wo ching

Eu 醒既就關鳩d咸濕塞水喉啦
到時條友即刻會轉口風

抵死
傳到全世界有毒北京封城無咩中武漢毒
見無野接返子弟兵返來避疫點知中左變種毒

幫手加速！？

咁歐洲d肺炎係咪來自中國？
Btw, 驅逐大陸人返中國就啱㗎啦

你唔做咩食煙

咁先好

中國屈鳩其他國家奶嘢

嗰班歐洲大愛左膠受嘅話咁咪問返歐洲索償囉

直頭支持中國問佢哋索償都得

black lives matter
除咗呢條中國隻黑狗

唔敢再懶美國，懶班on9奶共歐洲佬

共產黨就係欺善怕惡既學校古惑仔一樣

佢打你，你凶佢，佢會扮唔驚再打你，

跟住你還手，佢就驚。

美國俄羅斯就係還拖果個，老共唔敢搞

凶都唔敢凶就係歐洲佬，一生俾人騎啦

台灣肯凶，仲差還拖，還埋拖老共以後唔敢搞

咪又係口講愛國，有事就第一時間走去歐洲嗰班蝗，將病毒物歸原主，合情合理合法

邊到傳都好，返晒去支那岩，邊到來，邊到走

點解唔係美國

當初唔係啲支那人爆疫情飛去歐洲避難
人地歐洲會爆?

佢一定話咁樣就公平啦
世界唔好再怪中國啦

歐盟咁都忍到真係屎都食得

今次就咁快仆出黎講

香港都有不明本地感染，北京都可以一樣

歧視歐洲？

做得好 最驚你唔奶 希望歐盟快d醒聯手抗共

歐豬

你個名咁學術但講埋啲咁on9既野

咁快搵到源頭啦？
武漢嗰個呢？
華南海鮮市場？”第一個”中招話冇去過喎

第時畀人打唔好問點解

on99, 又唔見你話全球疫情係由支那輸出？

武漢傳過去就話歐洲係震央，到北京奶野又話歐洲輸出。得啦得啦，總之就唔關支国事支国最慘

唔係美國咩?

轉移視線
討論啲難以證明嘅「源頭」「第一個案」

普遍講緊嘅源頭 係話邊個城市國家大規模爆發
就一定係中國 仲要爆到仆街唔通報
惹到周圍都係 就話病毒係人地輸入
唔講自己國家搞到大規模爆發 惹到全球都有係邊個責任

係，一定係歐洲輸出，快啲大聲講，譴責歐盟，堂堂大國呢啖氣點忍？

為中國人民健康着想，中央將决定今年起鎖國

三文魚肺炎

北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎北京肺炎

世衛突發衛生事件規劃執行主任瑞安指，中國提供的病毒基因排列顯示，今次北京疫情的病毒很可能由外地傳入北京，並透過人傳人傳播。

收咗錢要講但又頭盔 真係冇撚用

病毒：咱們回家啦

沙田個單都查唔到
你北京咁快查到
d病毒有出世紙呀？

第二新冠市

屈唔到美國 屈歐洲

含撚啦

識玩，知道歐盟好恰啲

唔怪得班歐豬忽然間又話要去中國化唔依賴中國原來冇啦啦俾人砌生豬肉真陰公前幾日仲奶到雪雪聲

支那之前講過現在不是互相指責的時候

要改名做北京肺炎

笑撚死 擺明恰鳩歐洲
東德婆咁撚弱 又跪含吹奶啜磨擰揈
唔恰你恰邊個

點解第一波又唔知係武漢輸出

WHO

正宗彈弓手

連登--->公海--->連登

咪一鳩樣

返娘家姐

一定係呀，有國家有黨關心又有偉大領導，點會發生疫情呢啲荒謬嘅事。
不過相信黨相信國家一家無事！

點解冇比人罷免黎條扑街

反正都冇美金支持，全力奶共是常識吧

四個字：物歸原主

咩事